3老癡漢公車上猥褻女孩 大陸仔相救被爆打到腦震盪

四川成都日前發生一起「公車癡漢猥褻事件」，當時車上有3名老癡漢，猥褻2位女孩，女孩反抗後還遭污言穢語辱罵。車上一名穿白衣的男乘客看到後決定出手相救，但沒想到，這3名癡漢竟惱羞成怒，爆打這立正義男，還對他潑灑熱油，造成對方腦震盪和燙傷。

綜合陸媒報導，這3名老癡漢不僅在公車上集體猥褻2名女孩，女孩掙脫後他們惱羞成怒，辱罵「妳天天陪別人睡，摸一下又能怎樣。」車上一位年輕白衣男乘客因為看不下去，立刻出言制止，沒想到這3位癡漢反過來圍毆爆打這位正義男，其中一位還把手中的火鍋料跟熱油潑向他。這時候，全車人都圍過來保護這位正義男，指責這3個老頭，並趕緊報警。

正義男表示，他被打到頭不能動，還一直有「嗡嗡」的聲音，全身還被燙紅了。不過他說，車上也有一些乘客看不下去，紛紛上前保護他，並制止這3名老癡漢的暴行。成都警方表示，3名涉嫌打人的老癡漢正接受調查，被打的年輕正義男已送往醫院治療。

喺大陸做好人=戇鳩

這時候，全車人都圍過來保護這位正義男，指責這3個老頭，並趕緊報警。
花生友

點解會拎住熱油上巴士，喺巴士上面打甂爐？

所指既
極有可能只係外賣飯盒

大陸無好人 因為好人喺大陸生存唔到 俾人打死晒